閱文大戶咁多貨 會唔會派到笑

敢唔敢接？